對鞋唔啱size

對鞋唔啱size
未著過落地 想平放咗佢

放$650

$100

$99